# Appointments

Вэб-ресурс для записи клиентов к исполнителям. Универсальный продукт в любой сфере оказания услуг для организании очерёдности их предоставления профильными специалистами заинтересованным лицам. Для примера была выбрана тема "Запись к врачу"

## Основные цели и функционал

- создать веб-интерфейс для клиентов, в котором они смогут:
  - [x] зарегистрироваться в системе
  - [x] выбрать/найти специалиста для получения информации о нём
  - [x] оставить отзыв о специалисте
  - [x] посмотреть свои записи
  - [x] записаться к выбранному/свободному специалисту по профилю
  - [x] отменить/редактировать ранее созданную запись

- создать веб-интерфейс для администраторов, в котором они смогут:
  - [x] зарегистрировать/удалить специалиста
  - [x] заблокировать/удалить клиента
  - [x] получить отчётную информацию
  - [x] редактировать созданные клиентами регистрации